點解亨利（無神論者的巴別塔）要成日狙擊老蕭？

如題
繼之前老屈蕭生啲餐廳係藍店，之後就Facebook成日都單打老蕭，佢同老蕭究竟有咩血海深化？係因為老蕭之前踢爆佢老婆係黑警？定係因為以前老蕭唔比多盒嘉麟樓月餅佢？

啤梨不嬲鬼鬼地

埋埋呢d人堆

係連登先吹捧

啤梨正wor

支共5毛黎

亨利老婆係白警, 你地收聲啦

你係亨粉？你又知佢老婆係白警？

但啤梨言論直接損害泛民利益
畀泛民水泥隊招呼系遲早既事

我就撐亨利既

黑警死全家既話佢要唔要死埋

享利呢啲人真係好素垃圾 不知所謂

同問

白兵d friend 係咁上下質素

連登好多劉正草泥隊

佢老婆好似係白警

仲講白警?
真係白既就已經辭左職啦
咁講法當年納粹都有好人添
咁咪又係要屌要追究

咁有冇警界功能組別？想支持亨利老婆參選

有黑警老婆既人不了

享利：深黃傻粉！
我愛黑警老婆

唉 亨利經常去示威現場直播 其實我都有懷疑佢影大頭目的係咩...

你有黑警老婆唔係問題
咁唔該你退場收聲咪再做抗爭系KOL
另外仲有兩條路
一係老婆辭職
一係離婚割蓆

認同
如果講到泛民都要死全家 其實冇問題
但又點解可以接受到黑警做老婆

我真係唔係亨利分身, 你唔好以為我係

一定唔係send俾老婆嘅

咁就算係佢老婆可能都會救手足, 你做外人點知咁多?

2:40

原來vera笑鳩過你 唔怪得你咁憎佢

黑警死全家啦！你係亨利？

唔緊要啦
總之就係同佢講

其實劉正既人生都好loser...

學者又未算
能力又唔強
但又心頭高
十足啲古人不得志咁
成日都有股怨氣

有無人搲到佢老婆係邊個

佢要堅持屌鳩泛民果種超級高地
本身就要處理好佢老婆是警察個問題

收皮啦, 佢有咩資格?

完全唔覺, 塔主人品好口才高根本係你唔識欣賞

呢個咪熱狗衛星page

hi劉生

難分真與假~

亨利：大灣暉！你唔收錢幫藍底組織搞嘅活動，就好有問題！

我老婆做黑警收OT就冇問題！

再用呢個point劉生就會鬧人你地因人廢言架喇

成日覺得自己好撚識評論，
其實就係私怨肥撚一條，
老婆仲要係黑警，搵撚睇啦

係
條友係咪反社會人格？定日日喺屋企俾老婆屌，要搵野發洩？

佢好似有講過佢家庭影響好大
係有啲陰影或負面個隻
人格發展上可能有影響

大家講咁耐黑警死全家
上年9月開學狗仔都要比人杯
老婆做狗點可能唔比人狙擊
又唔係無得揀離婚

真係白警就辭職啦屌講咁多

佢平時屌泛民黃絲蕭生就大大力
唔係人地提佢老婆就唔得呀?

你有咩資格批評塔主肥? 你好瘦咩?

塔主真係好型

離婚你養?

佢唔係中大有個教籍？

講緊贍養費定佢無錢
經濟能力差過老婆就唔洗比贍養費
咪自己搵嘢做囉 靠狗出糧食飯過意得去?
經濟能力好過老婆嘅話就唔洗擔心搵食問題

721唔見人，831打死人，仲有無數手足被黑警性侵、強姦同「被自殺」
作為一個勇武派支持者，我真係諗唔到任何理由，可以接受個老婆係黑警
仲要分分鐘嘆緊老婆落order殘殺手足賺埋既OT錢
今日仲撐亨利既人，唔係弱智就係五毛，無其他

影埋咁多大頭，返到屋企就有個黑警老婆係度
自己想像下

佢老婆搵佢雙倍人工+++
條友食開軟飯

警，by default 都係黑嘅，有都被人迫走
係手足嘅
一係貼張離婚證書出嚟
一係自爆老婆係邊個大義滅親

淨係去影完大頭妹晚同老婆講當日情況同戰略已經夠仆街啦

亨利晚晚被老婆用槍指住叫佢奶西
“奶吖嘛， 快啲奶，大力啲”
“好臭呀” 肥亨表示
“唔奶一槍打爆你”
條禿頭肥頭耷耳，唯有將條又肥又短嘅利伸到長長又闊嘅山窿入面
“奶得唔舒服！大力啲！” 跟住掹佢啲頭髮，晚晚抆，變咗禿頭
肥亨奶完想屌
“屌咩屌， 返去出多幾個分化po啦7頭"
食軟飯的亨利唯有返去密密出post
”你扮還扮唔準講黑警死全家呀”
肥亨含冤受屈底下唯有不停走去鬧黃絲， 唔係交唔到貨又要奶西㗎喇

你屌警暴？警暴屌你就有份

勇武？奶西個陣呀嘛！

無證據你點吹都得, 做講師人工唔會低

一定係加倫金穴分唔夠發脾氣，因為佢自覺唔收錢同你做，Youtube 又無得分錢。做咩唔攞夠佢。

梗係黃標黃屍la, 我肥亨已收patreon錢

只有熱普城影大頭唔係出賣手足

猶如床下底記錄，ching 辛苦

傳聞係督察。辭左你班黃屍養我呀，dllm

佢對老婆供書教學ga, 老婆而家報恩

加倫金穴 < 唔係好明咩事

月餅，嘉倫金月

佢咁嘅身型扮乜鬼前線呀，屌佢老母黑警槍法咁差都唔洗瞄都打撚中佢啦

你地班黃屍滿意未呀。我就黎痴線la, 死哂得未

有人解釋，可能肥亨唔覺家中有黑警，唔關自己事

佢身冇屎又洗乜Del留言 試下喺佢d post話佢老婆係黑警, 即del

有無詳情?

老蕭派左盒月餅俾佢，佢要多盒，蕭手下唔俾，開始唱其手下。此事顯示出其為人。蛇頭鼠目。老蕭搞網台後，自覺有名氣，開始不受控還完熱普城本相。

條撚樣出左名del 留言。唔識日文既日研老師，最叻恰9 d 學生

佢曾經係熱城班人? 真係衛星page?

原來一盒月餅就反面, 仲要屈老蕭係藍店, 有無咁小器呀?

老蕭俾既hins 係咁多，大家黃屍9 估下咁lo. 佢自大目中無人，但又怕老蕭正面抽擊。最緊要老婆唔講得

唔係，佢寫文好耐，未做網台，碌撚岩聽就讚過佢，亦屌過佢。無叫佢做節目。係太監林雨洋叫佢去老蕭度。係老蕭度埋沒本相，好正常，13 年蕭黃反面就開始做反自己。一脈相承，屌泛民，戴教授，屌gphone. 捧鄭立，史師，松泰。間唔中屌下，係間唔中屌下民建聯。

講黑警死全家容乜易
調返轉大家講曱甴死全家都唔難
佢講清楚自己老婆係邊個，自己婚姻狀況係點先算啦
佢幾年前喺網台節目自己講自己老婆係做乜㗎
而家唔敢講啦？

佢從來唔敢公開再提, 只係講D無0兩可廢話

即係熱狗格但唔係熱狗(青城)

可憐哪

係同唔係都係一句啫
講幾百字
但唔肯答人係唔係
即係點

佢佔中過後就好少提。以前成日提

source?

10 年前，meme 男人老狗

好似周圍都聽到有人畀佢block鳩
想做教主但毫無能力

唔識日文教日研，
同唔識英文教英文系有咩分別呢？

佢老豆好古怪鐘意半夜拜山。細個俾老豆精神虐待，咁撚醜樣又熱衷溝女而學速成(阿妹教6個鐘識). 第一份工好風流，人工少但好開心成日唱通宵K. 供老婆讀教書學位，唔教書去當差。細個妳鐘意碌撚，但俾碌撚係節目狂屌其撐泛民文章。之後去老蕭度痴飲痴食做食客。自爆婚後養貓，有次祼體撚貓，點知老婆帶朋友返屋企，差d 撞破。好鐘意講自己買樓收租，覺得自己可以同周顯徐教授平起平坐。但之前用無神論fb 屌過徐教授無料，相反唔敢屌周顯，因為周生有錢。敢屌老蕭，因為有高登連登加持。

以前成日同vera 做節目，但有日偷左人地fb d 資料用，跟爆後又屌返人。但vera 話無得追究，因為無神論fb 有幾個人做admin. 一個文學碩士，又參與佔中(佔中食過tg 老婆教點洗衫) 又參與2019 前線，話自己捐左好多人工俾前線既人。可以唔識日文教日研，又唔俾學生反駁。連陳雲松泰呢d 人都可以保唔到教席，佢保到。因為佢愛金多過愛社運。從不反警暴後不反政，只屌泛民。教席收租實可保。

佢幾時屌過徐家健
有冇source?

係佢聲稱有幾個admin姐
其實只係得佢一個
佢避免被人告嘅技倆來

vera 同佢好熟ga, 應該真ga

佢成日暗示，好難記得邊度寫

佢又要藉徐家健嚟上位（ 雖然上唔撚到）
含吹奶啜雪雪聲
又要暗屌人周街唱
小人養唔熟好撚仆街
老蕭養佢咁耐又反老蕭
而家人氣急跌又搞埋佢昔日好友仇思達
所有人都只係幫過佢嘅契弟
好想知佢幾時反埋碌撚
第n代靈童轉世失敗

佢以為同徐教授周顯一齊做節目就係社會肯定左佢，升左le, 成日講物業投資。算9 數la, 股票又唔夠人講，經濟又唔半桶水都無，2 個唔買樓既，自己就巴巴閉咁講物業投資，爭取存在感。唉垃圾。

佢人氣跌，係因為佢夠膽屈老蕭籃店，老蕭公開屌佢。佢驚到del fb 篇7 文。佢同碌撚一樣，大家要公開屌佢，因為9 up 無道理，佢地就無咁張牙舞爪。

肥亨吹奉幣少，有巴打貼左出黎18 年

通街都係處
2018年12月17日 14:24:38btw仲吹奏幣少...哩個人相當有可疑

當然，好多人以為幣少一直猛推佢隻FCC，咁如果係騙局的話當隻嘢上市果刻理應就係終結。但點知隻嘢由開市3毫子一直升到今時今日嘅14蚊美金仲係長升長有，我唔熟幣界騙局（例如只能買不能賣嘅Lockup式騙局），但相信響呢個資訊時代，如果幣少係有古惑，一早已有大把人踢爆佢，但似乎到目前為此佢班仇家都仲係未揸倒把柄，咁我至少可以肯定到而家為止個升浪係真的了？

#8通街都係處2018年12月17日 16:22:37一次當冇心
連續幾個post陰啲陰啲唱好就值得懷疑
仲quote埋建制source

無神論者的巴別塔 shared a post.
20 hrs ·
幣少神話破滅！？

當然最傳奇都仲係，全世界都覺得佢周街派錢就係為咗搭大個棚引人局，點知個棚都未成就爆咗……

當然，幣少永遠估你唔倒……話唔定只係另一個「傳奇」嘅開始，繼續留意

See Translation

[12月15日]劉正: 如果幣少有古惑一早俾人踢爆，但似乎到目前為此仲未俾人揸到把柄，咁可以肯定個升浪係真？

話自己捐左大半人工俾手足既警眷，有無俾足家用，有無住警宿

肥亨叫人裝修老蕭藍店

著作選錄
2012 <Comment on Criticism towards Hong Kong Local Comics in ‘Summit’ Radio Programme Part 2: Any future for Local Production?>. 《Study Guide for Reading Hong Kong Popular Cultures 2000-2010》 吳俊雄、張志偉、曾仲堅編. 第1版 頁330-332. 香港特別行政區筲箕灣: Hong Kong Educational Publishing Co., 2012.12.01.
2012 <Comment on Criticism towards Hong Kong Local Comics in ‘Summit’ Radio Programme Part 1: A Defense for Local Production>. 《Study Guide for Reading Hong Kong Popular Cultures 2000-2010》 吳俊雄、張志偉、曾仲堅編. 第1版 頁327-329. 香港特別行政區筲箕灣: Hong Kong Educational Publishing Co., 2012.12.01.
2011 “More Than Entertainment: Opportunities and Challenges of Using Popular Culture in History Education” Speech and Present Paper at the The Asian Conference on Cultural Studies, Osaka, July 2011.
2010 “Popular Culture, History, and National Education”. Speech and Present Paper at the Fifth Annual Conference of the Asian Studies Association of HK(ASAHK), January, 2010.
2006 “Reinterpreting the Second World War: An Ideological Battlefield between China and Japan in ACG”. Speech and Present Paper at The Seventh International Symposium on Japanese Language Education and Japanese Studies, at The Chinese University of Hong Kong. October 30, 2006.

2013 後無著作？都仲可以保教席。中大真係退休保障

咪撚貼拎啦
益撚咗佢食人血饅頭

唔好講著作啦
佢得個ma炸
佢間唔中又鬧下蔡子強話人哋廢
人哋蔡子強廢極都有個mphil 呀
ma求其起中環行一個招牌落嚟砸死幾十個啦
佢應該係成個界別入面學歷最低嗰個位囉
學歷唔重要，除咗學術界囉

“痴住個「xx學家」，連個Point都香啲？”
佢講緊佢自己呀嘛
痴夠未呀垃圾亨

我又整返張圖先

揶揄邵家臻以公帑治病編輯

2019年5月，於佔中九子案遭判監 8個月的社福界立法會議員邵家臻，完成「通波仔」手術後出院被送往監獄服刑。劉正在其面書專頁「無神論者的巴別塔」發文稱「邵家臻經已親身示範，判刑後先至話自己有病要做手術係幾咁着數」，揶揄邵以公帑治病，並質疑他判刑至今坐了幾多日監。劉正這言論，遭屯門醫院心臟科醫生黃任匡斥為「痴線」。黃任匡在個人面書專頁稱「之前大家鬧陳淑莊，我一直忍。今次真係忍唔到」，又指在醫院服刑好慘，全日24小時被懲教人員單對單監視，並要鎖上手銬於床欄，比監倉更無私隱更無自由。黃更於文末標註「做到咁過份同何俊賢有咩分別呢」。同案被判罪成的公民黨立法會議員陳淑莊，因腦部病情嚴重要接受手術切除腫瘤，獲法官批准延後 6星期判刑，民建聯立法會議員何俊賢曾就此發文冷言冷語嘲諷陳淑莊。[10]

老婆當差，有無亨受政府醫療？？

咖喱飯前日喺facebook「訴苦」，話因為前年選舉當中，新界東「有人」提出選舉呈請，所有得票過5%嘅候選人，要等呈請有結果先可以拎返每票14蚊嘅資助，而呈請拖咗年半仲未有定案，所以至今自己都未拎得返高達45萬嘅資助喎。佢又話今次又有人打算提出選舉呈請，「分分鐘又會有幾十萬選舉資助唔拎得返，慘情。」
講咁多，其實就係想宣傳自己個眾籌「捐款齊撐咖喱飯計劃」，想大家明白佢嘅「苦況」，又聲稱選舉後有剩錢會捐畀慈善團體，唔會留畀「新民主同盟」用喎。
不過呢，反對派貪錢呢樣嘢係人都知㗎啦，好似fb專頁「無神論者的巴別塔」的「塔主」、中大講師劉正，就心水清「突破盲腸」：「選舉呈請如果判咗落嚟，嗰幾十萬最後又袋入你自己荷包......咁咪好×着數？」
「一個仙唔出 hea做袋兩球」

容癌與肥亨(真身)

你咁清楚佢啲嘢
根本fans嚟

原來日本研究系既劉正唔識日文？
呢條真係正宗廢柴黎

健吾d friend係咁上下質素

正職教書
你覺得佢可以幾出位

老蕭咁耐係插過佢一次係因為佢叫人裝修佢餔頭
咁都無事其他人一早拉左大家明未？
佢唔插老蕭邊有人識佢 老蕭串佢最應係餐餐都係老蕭俾錢食飯

垃圾私怨撚

唔係好識佢
香港市民關心既政事
並唔係關心政客既事

其實支持佢地認同佢地個啲人係咩人

不學無術
四圍批鬥

失敗主義，為屌而屌嘅LOSER

容癌好耐冇見，而家死左去邊

2015啤梨區選叫人投土共

有無link? 想睇

[歷史假想] 如果當年台灣一早有熱狗日日叫人投白票的話……

但問題劉正啲野仲有好多人睇同buy
正宗就係政治搞屎棍
冇正面貢獻
靠屌人拎人氣
正毒瘤

陳雲嗰班契弟

同健吾一齊群素人區議員
佢同仇思達真係一個銀仔嘅兩面嚟

佢人格有問題又係推人去死，自己係後面嗰一種

想知點解同 vera 反面

佢被vera踢爆偷圖(好似係)

因為老蕭真係好撚垃圾

炒撚到好大獲
狙擊vera咁

係佢一個人開幾個account
所以report極佢都唔會死啫
幾個admin嘅意思係一個人幾個account做admin